話說一地兩檢話題又out左

好波

多得啲垃圾5毛本土轉移視線

唔聲唔聲

屌，推返上黎先

push

善忘的港豬 推一推先

班政治領袖都未出聲，你地憑咩炒返起

Push

是但啦,都改變唔到啦

PUSH

我係鍵盤戰士

pish